請問Marvel同DC既英雄片，有邊位主角無試過除衫騷肌？

邊個最J

Antman?

Watchmen Rorschach

有
女主角衝入去果下

火箭浣熊
格魯特

銀河守護隊嘅成員冇理由唔算銀河守護隊嘅主角之一掛

Tony?

火箭浣熊第一集有換衫架
Groot 第1集有幾時係著過衫
係第2集先有

第一集試過啦

有一個係除左衫但係無肌

v煞

I am....

GROOT係樹人
邊有肌肉可以騷

樓主老母

mk仔身型

好奇一問
樓主老母係Marvel定Dc嘅英雄？

就算係都要樓主係英雄先得㗎

人民英雄啦
成個弱智都生得出

Flash?

第1季第1集未show咗囉

第四集比條女一嘢炸爆咗件衫 當街當巷爆淨條底褲

奇異果博士？

神奇女俠

新版蜘蛛俠

arrow?

露咗兩次啦 返屋企除衫跟住畀佢個friend見到吖嘛

認真用個腦諗下先

全職解答問題

去西藏至聖所拜師之後有沖涼

Black Panther

sorry睇錯題目

supergirl?

等2018

個個都講女唔使玩

War Machine

Punisher?

佢冇做過主角

等punisher

ok you win

Star Lord?

喺第一頁都唔睇㗎喎

電影版flash好似無咩身型
唔知到佢做主角時操好未

佢有腹肌其他全部排骨仔

你指咩人？

佢係sdcc 著鋼之鍊金術師cos喺度show肌肉

其他部分

loki?
利申無睇thor1

佢身體其他肌肉部分就同普通人冇乜分別 不過有排腹肌

The dark knight joker?
Sucide squad deadshot?

我印像中冇 計你贏先

電影版係咩？
記得舊電視版個個（即宜家電視版個老豆）就好鬼大隻

咁你個標題係主角
無都無問題

主角呀

joker係男配角 唔好因為我鍾意佢就搏同情
deadshot 監獄個場畀佢除衫打拳

圖唔該

dr strange?

Loki都算主角咩？

1990 TV: CW Barry嘅老豆
CW TV: Grant Gustin
JL: Ezra Miller

算啦有人war machine都講

你確定唔係?

爬文唔該

佢係女主角

iron fist夠冇肌肉囉

咁咪即係主角之一

重睇im2啦

lot professor stein好似冇

Tahiti 好似無著

你講到咁 好難同你玩喎

hawkeye有冇

冇 不過冚住張被

美國巨腸唔係有咩

睇題目

佢有做過主角

Professor X
magneto

Constantine
Green lantern
Gotham gordon
Professor x/magneto

後生版有

Green Lantern有 揸完飛機換衫嗰度

And also remember

女主角男

Jessica Jones?

Fantastic four 新舊兩套？

V煞

因為有你我而家宣佈唔準講女人

btw S1E01 Luke Cage Sex sence

獻

你指邊個

咁大舊石

老人版 professor第一集有露過

Chris evans果兩套+新2016個套
橡膠人，火人有冇？

點解會樓主唔答變咗我答
不如等我問你哋一個呀
1966版 Batman

石頭人都冇著過

我要嘅係肌肉呀

我仲未想比人bam

Vision & Falcon？

佢兩個都無做主角

連尼住gay test failed

樓主已贏

女主角？

professor stein?

邊個最j

佢係Avengers成員算唔算係Avengers主角

aou佢咪主角囉

係喎 Hawkeye: Week of Ultron

Joker

睇番上面

垃圾片，睇女主only

He's the weapon of K'un L'un, immortal Iron Fish

記得ghost rider全場皮褸

Professor X?
都無講明marvel studio

上面

美劇Gotham既Bruce Wayne

Lego DC comic 全部

Gotham主角係差佬唔係蝙蝠仔

Batman管家

未你老母

主角

Dr.banner

silver surfer

wonder woman

green lantern

唔準講女人呀
Green Lantern 前面講咗

主角係神奇四俠 不過佢都冇著過衫

aou沖涼

sor手快

唔係主角

AVG爆衫

好波

I am...shit...coleen

Superman returns有冇

我唔記得有冇

你贏

預告咪有囉

唔知有幾多

arrow一定

Professor X

ghost rider

我建議你用腦諗下先

professor x無

除衫就冇爆肌就有

嗰套我電影院睇到瞓著咗

不過原子俠有

professor 老版有

搵兩日都搵唔到張圖

所以咪無

you win

撚有肌

iron fist都冇肌 佢咪又係show

Blue Beetle冇啦掛

片啊 ching

此Gay不同彼肌

sir patrick

唔該曬

咁又係冚住張被

白毛

非gay不過好想奶

Jeng

Hulk

美國隊長

Superman returns

係咪盲俠

磁力王冇啦，磁力王都算係主角啦

X professor
雷射眼
磁力王

Xman果堆

第一 佢叫professor x
第二 professor x前面講咗
第三 四眼仔係配角
第四 磁力王實際上算係配角

magneto first class 咪有

佢算係男二

特然醒起big hero six係marvel嘅
hiro冇喇啩

Baymax先係
Baymax成身都係肌
Match

個個入去都係睇baymax

不過你同前面Lego嘅嗰個 我兩個都答你唔到亦都唔想答你

lego有show肌 係冇除衫姐

新果幾集都係配角
e.g.Days of Future Past, Apocalypse

我估狼人冇

我都估雷神無

假膠

明白 咁當係啦 搵下先

潛完水喇咩

wonder woman

都話唔講女人囉

wonder man囉

電影

D mk仔以為自己有腹肌好好打

係囉 嗰個Danny 排骨仔學人除衫

係
Bane嗰種bulk型可以一拳一隻呢班mk仔

STAN "THE MAN" LEE

已經超越咗主角配角呢樣嘢

我搵到啦

雷神

Antman有無？

第一頁

pish

冇嘢要搵嘢做

hulk

u win

呢條撚樣
唉

Gotham既jim應該有show過， 第二季局長打電話去jim屋企時， jim應該無著衫

前面

R 撈

agent coulson

kick aas

我真係以為無

點會冇

X教授

廢柴IF